{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016869",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "만우리안"
    },
    "text": "京畿道坡州市炭縣面セオリ路339番キル131-30に位置する小さな村マンウリにはカフェマンウリアンがあります。 このカフェはマンゴー、パパイヤ、バナナなど熱帯果物の木と多様な熱帯植物を観覧できる植物園と共に運営されています。 カフェの飲み物の価格には植物園の入場料が含まれており、お客様は売り場の営業時間内にいつでも植物園を自由に利用できます。 また、大型テーブルも用意されており、同好会や各種集まりで訪れたお客様も気軽にご利用いただけます。 友達、家族、恋人と一緒に訪問すると様々なデザートと田舎の村の静かな余裕が楽しめます。 マンウリアンは現在、ナビゲーションで案内している経路で左側の路地に進入せず、右側の案内表示板に沿って前に直進すればいいです。 カフェの入り口近くに駐車場が2か所あり、満車の場合はスタッフにお問い合わせいただくと案内をしてもらうことができます。 私たちはいつもお客様と一緒に幸せな時間を過ごせるように最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェマンウリアンはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェマンウリアンは京畿道坡州市炭縣面セオリ路339番キル131-30に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェマンウリアンではどのような植物が観覧できますか？",
            "answer": "カフェマンウリアンではマンゴーやパパイヤ、バナナなどの熱帯果物の木と多様な熱帯植物を観覧できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの飲み物の価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "カフェの飲み物の価格には植物園の入場料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "カフェマンウリアンの営業時間はいつですか？",
            "answer": "カフェマンウリアンの営業時間は売り場の営業時間内です。"
        },
        {
            "question": "カフェマンウリアンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カフェマンウリアンには大型テーブルが用意されており、同好会や各種集まりで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "マンウリアンへのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "マンウリアンへのアクセス方法は、ナビゲーションで案内されている経路で左側の路地に進入せず、右側の案内表示板に沿って前に直進すればいいです。"
        },
        {
            "question": "カフェマンウリアンには駐車場がありますか？",
            "answer": "カフェマンウリアンの入り口近くには駐車場が2か所あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、スタッフにお問い合わせいただくと案内をしてもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェマンウリアンはどのようなお客様を対象にしていますか？",
            "answer": "カフェマンウリアンは友達や家族、恋人と一緒に訪れるお客様を対象にしています。"
        },
        {
            "question": "カフェマンウリアンで楽しめるデザートや雰囲気について教えてください。",
            "answer": "カフェマンウリアンでは様々なデザートと田舎の村の静かな余裕を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェマンウリアンはお客様の幸せな時間を過ごすために何を心掛けていますか？",
            "answer": "カフェマンウリアンではいつもお客様と一緒に幸せな時間を過ごせるように最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 549
    }
}